其實阿仙奴後防派膠都唔係咩新鮮事，點解仲咁多人攞嚟講

望雲加下手執執條防線同防守戰術好過啦